其實世衛WHO叫武漢肺炎做COVID-19

咪間接承認個病2019年已經被人發現

1月21號先封城
支那起碼隱瞞3個星期啦

又係喎

Push

隱瞞咗幾個月疫情搞到全世界一鑊泡

因為係19年尾就發現，全世界都知，who從來冇無否認呢一點

武漢肺炎
中國肺炎
完

諗下plague inc 要搞到幾大件事先會發現你隻嘢就知支那隱瞞咗疫情幾耐

第一宗的確係2019年發現

COVID-19 確衛十九

係直接承認支那隱瞞咗兩個月疫情
搞到全球大流行

12月底已經講左不明病毒性肺炎啦